佐敦有手足被擊中頭部，呈休克狀態！

【佐敦即時】彌敦道佐敦道交界約有7人被捕，其中一名女示威者被警察制服後，擬似被擊中頭部受傷，現在呈休克狀態癱倒路上。

頂住唔好有事

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

頂住呀

大家都要平安無事

港豬訓撚完未呀?港豬訓撚完未呀?港豬訓撚完未呀?港豬訓撚完未呀?港豬訓撚完未呀?

手足們頂住

屌！！！！！！！！！

唔好開樣啦吊

被捕都唔開樣?
你傻左?

推

Push

呢個癲狗影到醒番 有消防救左

次次睇見都嬲
黑警濫用武力 用假證據屈人
黑幫用斬人強姦 丟人落街落海
手足還手一兩下 左膠就衝出黎話
比佢走啦 打死人喇 輸民意
再打會死！唔好再打

SOR 無睇內文以為係受傷ONLY 唔知係被捕
自膠